nio 勁蝕圍爐坐艇區

大家對nio仲有信心?
3月工廠停工5日了

之前配股價39,d機構都買貴左

停5日姐
講好似停5年咁

4月仲停就gg

買邊隻跌邊隻

儘管蔚來汽車宣佈將在下週一停產5日，但公吿發布當日（26日），合肥製造工廠仍在加緊生產。有消息人士透露，工廠內並未聽説要停產的消息，當天生產線還在生產中，並且27日、28日還要加班生產。“我們接到的通知是，下週會連同清明小長假進行生產線的設備改造。”消息人士表示。

跌完收市PR 先出咁既消息
為左殺期權去到咁盡

53蚊70股

43 @1000 股
唉

左一巴右一巴

琴日跌到仆街走晒正股入put會點

52＄ 65股

點解停產？？？

廠爆炸

買美股仲買支概咩玩法 蝕左當反省下啦

global chip shortage 買chip啦

ASML同AMAT 都爆升超過上個月既歷史高位

係TSM on99唔識升

重點係Q1完前一星期先停
呢段時間本來係交付衝刺期
而且條友講左好多次話肯定夠晶片
最後都係停

chip shortage

60蚊@0股

nio2-60=30倍
tesla 60-900=15倍。
所以 想賺得多就買中概、
想穩定就乖乖買返正股

你用tsla 拆股後既價除拆股前既價係咩數學黎？

屌，64